岩岩睇完jojo4。。。。

只要夠強 就可以改變命運

劇情黎架姐
唔好太認真

Yare yare daze

Killer queen 招bites the dust
真係癲到仆街

阿''''

但係自己冇替身用

比最強的小學生破解左

Ummmm
好撚好睇

Jojo4最勁係親生仔

執錢個肥仔好正

親生仔都唔係肥仔

好想同佢地做朋友

doradoradoradoradoradorjaprkdoaldoramdoraodaoa!!!!!!!!

Killer Queen Dai San no BaKuDan Bite the Dust Do!

個肥仔死 睇到眼濕濕

Jo3 最喜愛iggy
Jo4鍾意肥仔

杜王町似香港
啲人愛自己既出生既地方

肥仔得返一隻harvest成身血入去搵仗助佢地嗰下

咸能死我

Jojo,好顯示到人性
由肥仔送錢畀仗助
又貪錢 想打死佢兩個
到最後尾真係做到朋友

好撚正

到佢臨死 再將線索交畀josuke
好撚正

Redhotchillipepper

Jojo5最後係咪話佢哋始終逃避唔到命運

屌你我未睇 咪講啦

唔係

睇完Jojo 3，好撚想喊

早兩年先睇完jo3
次次睇完 都抽離唔到

好毒

Jo4前十集悶到仆街

睇到好開心
好憎佢

Jo3有推土機
Jo4有救護車

俾你投入個小鎮先

癲係好癲，廢都係好廢

除咗一拳，有冇BOSS兜踎過佢

如果有得揀替身能力，一定揀吉良吉影嘅皇后殺手

Jo2有飛機
Jo5有垃圾車

睇完JOJO6會覺得好似比人玩咁,哂左好耐時間睇1-5
比個咁GE結局

承太郎 好好j 最近追到第5部初期

第四部一直都係我最愛
因為吉良吉影真係好有魅力

佢可以上一集畀人殺死咁滯
下一集仲同人做返朋友
呢一點好屈機

仗助呢個姿勢好撚型

4jo主角同奸角都好出色

5正啲，sticky fingers

同埋sexy pistol

忍唔住狂聽shine on you crazy diamond 頂癮
唔係疫情 應該搭左飛機去仙台市了
好毒

係

但係之後sbr係神作
原諒咗佢reboot

所有人都只係命運沉默的奴隸⋯⋯

呢幕啲鬼佬react個個都睇到大叫絕望咗咁耐終於見到希望

個姿勢真係好撚mk

戀手癖好好睇

睇完無得睇
好沉船 好辛苦
可以點解決

快啲睇JOJO 5 喇

我係咁逼個老友睇jo
佢要我睇返五季better call saul
要還債先

但我又抽離唔到jojo個世界

Jo5 得39集,每集大約22分鐘,即係話你只需要14.3個鐘就可以睇曬,一日可以做完嘅嘢,一定快過睇5季嘅嘢啦

應承左人 有信用架嘛

好啦,唔阻住你睇啦

我係有黃金精神既

無駄無駄無駄無駄無駄無駄。。。。。。

個肥仔份人係閪閪地既
如果佢同四喬玩耐d佢會變得更好
同埋佢唔值得死得咁慘

仗助最勁係
啲人真心當你朋友
死前一刻 都想你打救佢

我朋友都話 點解杜王町咁好睇
因為仗助打暴左你之後
係當你係朋友

Jo1,2最有故事性 首推
Jo3開始係jotaro型同旅行方式遊歷幾有新鮮感
Jo4jo5前面d鋪排太冗長悶到訓著
但後面正故事係大路既
個人應為係首黃金之風歌cover左jo5
唔覺有幾好睇

利申：唔中意睇jojo有すだど。自己打有feel好多

我都好撚憎佢

實在太撚貪錢 個人太黑心

佢死時無咩感覺

反而仗助同呀泰個兄弟情同交流就好鐘意

重重其實幾可愛
多幾集講下佢應該同iggy差不多

highway star幫josuke個集好撚正

最近玩完p4 覺得其實p4幾似第4部jojo

幾時會出Jojonium Part 4

我地用上帝角睇就好正，早人其實乜柒都睇唔到完全唔知做緊乜鳩 地上最強小學生

jojo世界第一！

我的名字叫吉良吉影，33歲。住在杜王町東北部的別墅區一帶，未婚。我在龜友連鎖店服務。每天都要加班到晚上8點才能回家。我不抽煙，酒僅止於淺嚐。晚上11點睡，每天要睡足8個小時。睡前，我一定喝一杯溫牛奶，然後做20分鐘的柔軟操，上了床，馬上熟睡。一覺到天亮，決不把疲勞和壓力留到第二天。醫生都說我很正常。